[建議]黃底藝人list

其實開excel咪得 唔需要開十幾廿個同樣嘅post 入面次次講嚟講去都係同一堆人

樓主幾有建樹

收到phone樓主iq有100